[歷史自己改寫] 反擊影音組及諜報戰計劃 求鍵盤戰士及義士及忍者

影音組是製作民記用影片 其成果為

Data組任務為整理資料 包括
(1)成立資料庫 負責紀錄所有警察罪行 以防資料被流失
(2)整理政府每場記招主張 供諜報組及影音組使用
-
今次革命演變成長期抗爭
亦都會係香港最後一代抗爭!
決定勝敗方既就會係諜報戰
君可以見到政府出奇地一個開足三個記者會正是因為
想要龐大政府資源 鋪天蓋地式用諜報戰打敗我地

諜報組需要大量人手分別為
諜報分析 諜報擴散

諜報分析所做既工作係針對唔同界別 唔同利益既人
搵出佢地所在意既地方同埋佢地既思考邏輯
再去發佈針對性相對資訊
因為你永遠唔可以同隻牛講雞肉幾好味

諜報擴散所做既工作正正係忍者既工作
潛入對面敵陣 將諜報分析製作既用佢地果種圈子既邏輯同埋行動方式
出奇不意咁不停推銷

諜報戰既成本係講到可以過億元
不單是大數據亦要天價廣告投放
我地並唔擁有咁龐大既資源
我地唯一擁有就係人既決心

諜報戰需要大量人手!!!!
請立刻入總GP地址 同大家講你願意幫手 我地會安排!!

最後請記住
“雖然抗爭時間久了，
但絕對不能忘記，
我們一直以來的理念，
一定要堅持下去。”

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

推

之前寫咗篇 睇下有冇用

心理學碩士獻計 ：文宣如何打心理戰？

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

有用